慶祝生日有咩錯？

屌你老母
唔係同路人就收皮啦
咁叫道歉？你自己睇下你做乜柒嘢嚟啦！
打句口號就自己友呀？

拉
太多post喇

又開post做咩鳩呀又無新料

如果係佢咁講，就叫佢「全部」有份拎蛋糕出黎同拍手既朋友出黎道歉